```
...und teil eins halt ne einführung in git, aber subtiel ist es auch ne liebes erklärung an opensource soft- und hardware. Da gehts um transparenz, struktur, die Zeit, Kommunikation und Datenspeicherung. als point and click adventure - für kinder
```
